連黨鐵都提左你今日咩日子 講底今日你去邊！

唔好麻木唔好忘記

去唔到元朗站 可以去邊？

日程表 留意下有咩做 出到就盡力出

推

推呀

Push

去行下街囉

幫推

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

永不忘記
永不原諒
黑警死全家

血責血償

原來今日先21號

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

黑警，元朗恐襲，勢必追究！

push

本來都唔知 好彩有黨鐵提

今日點都入元朗行下街

真行動po

一齊行 約實你

元朗人 幫你推

記得出黎行下

推推

推721

我係元朗人啊hi

追究721

唔講真係唔記得, 多謝黨鐡

爆推

７２１

點拆都拆唔到嫁啦！
暴政黑警鄉黑你地自作孽，自己搞死自己

毋忘721
日期:2020/1/21
時間:19:30
地點:朗豪坊商場
自行發揮

建議當日彌敦道路障
但係唔好陣地
好似琴日咁719
個個整完路障企哂喺度
街坊麻煩嗌大聲啲

暴徒行咗去xx街
(與手足相反方向)

唔該同我傳出去

主辯方:

哨台:

推
推
推

推爆佢老母！！！！

721

今晚元朗見

推唔到

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

元朗見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

日日宣佈全港黨鐵集會

咬死唔好放
仲有831

S

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

721721721721

721721721

X

係時候 再次出嚟

721 半周年 必定要出

返學

pushhhh

元朗

返工囉 同你癲呀
利申 港島

18區嗰張舊圖黎 有冇共識今日都跟架

應該去yoho mail

一直元朗站無開
大家都會去附近商場聚集
我諗ok既

推 勿忘721

去聲援劉𩓙匡

愈係做嘢咪愈令人記起
黨鐵啲人真係反智個喎

中國冇6月4日
香港仲勁，每個月21號冇元朗站

又要扮無事發生又要做咁多小動作

7.21 唔見人

唔見人

此站無人三時起

推推推推推

記唔記得？

勿麻木

721唔見人

屌佢老母
出面d 撚樣
推埋d十月十二月嘅post上嚟

pish

Pushhh